兵工廠邊翼:球隊已提與雲格續約 教授會做最好決定

香港時間3月24日，據英格蘭媒體《每日鏡報》報導，阿仙奴邊後衛蒙利爾在接受採訪時力撐雲格。蒙利爾表示阿仙奴球員和大多數球迷都支持雲格，相信雲格會做出對他和阿仙奴來說最好的決定。

在此前的比賽中，阿仙奴球迷雇飛機拉橫幅要求教授下台，蒙利爾在接受採訪時稱球員在困難時期是教練的後盾：「最近阿仙奴在英超5輪輸了4場，歐冠盃也慘敗出局，這些負面情緒也會影響到球員以及球會。」

蒙利爾稱：「希望雲格下台的只是部分球迷，大多數球迷還與雲格站在一起。關於他的未來，他有最後的話語權，他將決定是否繼續執教，因為球會已經提出續約合約，我相信他會做出對他和球會來說最好的決定。」

雲加又嬴

就係教到落英冠都有得續約你吹咩

無限光環

全地球迫害雲爺爺

爺爺

咪係 都輸左十幾年啦 輸多幾場就叫人走

反雲係少數
大概只有英超裡面既1/20

唔怪得阿狗成日話反雲注定失敗喇，原來有免死金牌

得果幾千人反雲
全球介有60億支持雲加

迷雲萬歲

雲加好波

mark低晒d迷雲黨球員

咪傻啦你

大多數球員支持雲加

即係果兩個就

英超19隊都支持續約

真係唔奇 爺爺光環無限燒

迷雲又贏

你條垃圾 冇左雲加一早賣撚左你啦

G

永續雲加

g x2

唔玩啦，頭寒啦

教到入棺材